呢條友黐線過劉馬車

屌佢真係youtube清泉 好過垃圾劉馬車龍心
黐撚線

推

痴線佬

我都有睇 咁都玩佢唔死

唔想佢死